漂白水成份到底係咩

掂完成手精味幾日唔散

Hcl + oh->hocl +xx

Chem:lv1

2NaOH + Cl2 ---> NaOCl（漂白水主要成分）+ NaCl + H2O

利申 DSE Chem Lvl U

你咪答咗囉

咁都要擺上創意台講

白粉加水

白麵粉加水